2017 DSE M2 試後討論區

呢份卷出得有少少AL pure maths 的感覺，我鐘意
大家覺得難唔難？
（利申，已上岸純粹去屈機）

有冇題目分享下？

記得題目？